將主場整係西藏會唔會提高中國入世界盃既機會？

玻利維亞都可以大炒球王美斯坐鎮既阿根廷

最弊連自己人都踢唔掂

可能大陸班友自己都踢唔掂

支那果班垃圾咪一樣唔適應

屌好似真係有隊西藏隊踢中冠

但人地只能夠賽前幾日先嚟到適應，點都比唔上適應幾個月時間

支那果班國腳咪一樣賽前幾日先去
何來幾個月時間月適應

朋友，你太高估中國隊了